New Zealand女主播女警女官員

ON

全國包頭

女權撚都包埋一份係咩玩法

痴撚線文明倒退

真係抵班白人俾中國同伊斯蘭玩到謝

老實講，我都買重今次中國贏經濟戰

傻閪左膠
佢地係咪俾d傳媒洗腦
有睇過兇手本白皮書
都知道佢講得無錯

改國名做紐西蘭斯坦啦

白人沒落

左膠包頭支持父權可恥

RUBBISH

只會刺激唔喜歡伊斯蘭教徒的人
殺多幾個伊斯蘭教徒

大家千祈唔好攞人地宗教黎講笑
尤其係會自爆果種宗教

智商有限

伊斯蘭班廢物會唔會同等尊重返耶撚
你班大愛左膠垃圾

都2019年啲人仲會信宗教 一本千幾兩千年前寫既書教你點做人

噚日係『call to prayer』 ，又一証明女人做領導，你真係含得撚

唔係有一輪d 人權撚話 規定女人包頭係侵犯人權
要幫佢地解放 幫佢地建立自我
宜家竟然學人包頭
果然邊度有光環就去嗰度拎